waves服务器搭建

diy的是怎么做的：1 复刻出wsg系统盘，（硬盘全拷）2 配一个低配电脑，服务器diy完成 3 加密狗可以任意一普通u盘，插在编曲主机上，加密狗制作参见第四步 4 购买waves全套的人，可以任意复刻自己的授权，因为有bug，waves授权可以授权给硬盘给u盘，且可以授权给起码两个硬件，所以只要会插拔，按照这个bug，那么无穷个授权u盘可以产生 5 以上硬件成本可以在3000左右，比如低配i3加个小固态就可以  


# 部署教程

**1. 刻录镜像**

首先将U盘连接到电脑，等待识别成功，打开rufus，选中你的U盘，如图所示：

然后，引导类型选择 Syslinux6.04，如图所示，其它选项都不用动，然后点击开始

刻录完成后，打开U盘，在文件夹 C:\ProgramData\Waves Audio\SoundGrid Firmware\SGS 找到 SGS*.wfi，用 7-ZIP Filemanager 打开.wfi，如图所示

然后Ctrl+A全选，并拖到U盘里面，如图所示


最后弹出U盘，这样，一个Waves SoundGrid Server启动盘就做好了。

**2. SGS！启动！**

首先将U盘连接到要做服务器的电脑上，然后用网线将服务器和自己的电脑连接在一起，然后启动系统时候要在引导菜单(一般是F12)选择U盘启动，然后等待启动成功，如果不出意外的话，应该是如下图那样，如果报错不影响使用，可无视。


到此为止，服务器部分就完成了。

# 如何使用？

先打开 Waves 里面支持 Waves SoundGrid 的应用，这里以 emotion lv1 调音台（其它支持WSG的应用类似）为例，然后在 Setup 那栏选中你电脑的网卡，如图所示：

然后在 Servers A后面的1号栏中点开倒三角，如果一切配置正确，会找到一个名为 Unsupported 的SGS服务器，然后选中并启用，如有弹窗，直接点OK即可，然后如果是如下图那样，就说明加载成功了

然后在RACK A - I/O DEVICES那里设置好你的声卡，然后在PATCH里面设置好跳线，就可以用了

# LiveProfessor 2

可以搭建服务器